自己香港 自己救

機場班人好叻
我支持你地
最重要不受傷 不被捕

連登班人都好叻
我支持你地
可以做到最新嘅情況大眾同現場都收到

文宣好叻
我支持你地
每日地鐵都收到新嘅airdrop同文宣圖

自己香港
自己救

永遠支持大家做嘅事
不分化 不割席

不分化

正面少少

推

不分化，不割蓆，理性討論，用詞溫和

推

入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗